Facebook到底做乜撚野

無故被封account無得開返之餘
入第二個account之後完全load唔到野睇
平日like左果啲page乜撚都彈唔到出黎